以為聲援係去馬鞍山公安局，原來係去商場鳩坐

仲要冇mask

馬友係和你非之極致

鳩坐到完場

阿sir，我想問你幾時吞鎗自殺

去狗屋又話等拉，去商場聲援保安又話9坐，咁你想點？樓主到宜家笠左幾多個麻包袋？

Hi sir,
好想人去送頭？圍完之後點？

不圍警署

早抖啦阿蛇

星期六日出嚟聲援！

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

去緊，有無手足嗌完口號可以過黎

Good Evening Sir!

善用不推文啊

大家請不推文呀
btw多謝呀sir現真身
又block一個

black cop family dies

去送頭做咩
去支持保安

Ok, 成日唔記得㩒